摩西分紅海 - 龜鐵版

今日四點幾出街 塞喺天后站成粒幾兩粒鐘 又迫又燥又熱 竟然仲可以縮肚分到紅海比個唔舒服嘅手足上大堂

絲打抖夠再一齊上

比更多人知我地就係香港人！